FGO JP [753] 轉玩GBF

你再po洗眼圖遲早被斬post

po頭又黎多鑊啦

下次都係等過咗一版先入post

😘

食蕉啦你

gbf=過氣

我張圖唔關事
唔該del

玩gbf最好買ac

放心，會失敗一齊放一世

靚到

一入ok 即中伏

post頭張相

最好唔好玩

藤原ママ

留名

失敗找左數未

不了

我鍾意早坂多過佢

妹仔之鬼

正

屌哂你地老母

早坂 > 藤原

唔好意思 新po留多次
621,541,299
求好友curry

有風未

邊到可以學到輝神斬

學左空蟬同神衣先

小紅媽媽

loli母親先係best option

csor都係老母

小紅係媽媽但係無大肚

新手想加好友
870,487,460

點解你會覺得冇本係畫大肚

loli大肚 the best

MIKON

抱住隻1/7槍凜遊街示眾

原來係你

有女仲串me

Tamamo 熱到濕晒 好想幫佢奶番乾淨

係咪配美極

係呢度tamamo已經變左肥婆了

你祼跑未？

咩事

新嘅互相傷害工具

沖太換好衫了

準備比人恥笑低寶

點解最多得寶5

你講一講我立即諗番起我隻寶10大公

如果有pool2通常會今日開定星期三開 小薯新手未試過打星期日開嘅活動

小粉紅係咪又收左PS4皮
好似話罪大閂鳩埋個後門唔俾啲支那機入港SER

仲好啦

一般係活動一半時開？
所以今日無就可能無了

有嘅pool2嘅話通常係開pool1 7日後
今次呢個活動無pool2

成個世界清淨哂
利申無PS4

差唔多全圖鑑

死完SONY，淨低2大都可以排隊上刑台

封撚埋STEAM最好
等啲支那仔知道自己咩撚野出征有幾撚戇鳩

【ティザービジュアル公開】
Key×アニプレックス×
本作でキャラクター原案を務めるNa-Gaさんによる素敵なビジュアル！
10月からの放送をお楽しみに！

#神様になった日

有蒸氣平台，steam緊係要封啦

翻墙有幾難

麻枝D靈感係咪係入廠時，見到D人妻護士有感而發

睇得出全都要 但財力唔夠
有野就想抽
搞到恆常寶5多過限寶5

個男主溝又溝條ギャル 租av 都揀ギャル系個d

有冇link

加埋224算係咁啦

我上面果條LIN

又開始軍備競賽

等睇巨頭晒卡

唔過200可以入新手區

新手

試下先

而家人狗線係幾多好似好耐冇update

人狗線呢個term已經跟神父一齊入土為安

依家齊sup就有人權

貓貓算唔算有媽媽屬性

寫個分區基準出黎未

180

算

U反妹仔大將軍

124

142

低過100
果然好多課長

好彩齊4sup

呢度d大佬好撚癲

我係新手

我20都冇

呢啲軍備競賽助長歪風

25

睇討論原來因為有人檢舉

總寶數44

竟然有90 不知不覺

得34

韓服唔係人理燒卻左咩

最癲果班全部無出聲

等你表演

都唔洗出聲 出左幾多乘5就直接係佢地個總寶數仲未計一大堆無名靈基

我獻世派

台主出手未

你就咁想小薯我比人公開處刑?

唔好出圖好D
出圖=會比人偷AC

隻隻bo5仲小薯

你都小薯 咁我係咩

不開心
need補充ntr能量

要試試MOFU能量嗎

冇尻槍嘅

你未轉日

自膠睇咗台伏

ching你係咪禁左去台go果頁

貓貓=智障

我見到貓貓拎埋菜刀去緊你屋企

咪成日軍備競賽

我持有數同你一樣
但得124

加返29食碟數
自從斷左圖鑑個人輕鬆左

283

真係痴線佬

想睇dmm 會唔會過350

又係度逼害非洲人同窮人

正確黎講係312

得130幾

真 我都係出番去先

你仲有3000幾石 咪扮

他媽的 我想追漫畫了 之後聽講石上揸旗

快點追

好明顯400以上

FGO PO:
巨頭S > 台主 >>>>>>我/其他玩家

mk痴撚左線

38

課得唔多好正常，我又唔係咩都抽

395

出現了

一有軍備競賽d巨頭s就入黎曬冷

逗號王比狗推左落地拉左

大哥
養唔養定春

3000幾石都換唔到幾多5星

養唔養狗 識課金

《假面騎士Zero-One》將連續3週播映回顧至今為止的戰鬥的特別篇。5月17日以及24日的播映集數將以「President・Special PART.01 & PART.02」為題，以飛電或人 / 假面騎士Zero-One以及秘書・Is的角度回顧故事。通過由高橋文哉飾演的飛電或人，以及由鶴嶋乃愛飾演的「樣貌與平常不同的Is」兩人的全新旁白來進行節目，以他們的交流構成一個故事。至於在31日播映的「Shooting・Special」，將從由岡田龍太郎飾演的不破諫 / 假面騎士Vulcan的角度回顧故事。

銀時大佬暫時領先

兩個禮拜無得睇

係3個星期

咁多巨頭曬軍備

老老豆豆，有冇計過總共用左幾錢？

當1pack1隻 都6位數

課左個首期

今日終於40寳石佬
1650日紀念

對呢度啲癡線佬嚟講首期係基本

差7張

見到呢到啲巨投 就會感受到自己既渺小

131輕課玩家

有無下位挑戰者

5百符有找

god

竟然未4字頭

第二位挑戰者現身了

你應該差唔多啦

鬼滅結局已經有人爆左出黎
理想完法

轉世bbq end?

新玩 原來52分係真事
十抽就中

新手運姐

呢度幾時咁多曬卡
以前啲巴打都識收斂下

冇咩感覺了

自己中都冇咩feel 何況睇人曬

睇燈神仲好睇

祼跑有片未

今日交收佢操到黑黑實實咁

個個都咁型

呢個post個個都型男 .gun

失敗咁撚型

尼哥都好型

273「先、帰ってるね。晩ゴハン何がいい？」

秩父礦山隻二百幾萬血石頭巴沙卡點打？

睇攻略啦
好似用推薦果隻玩即死

揀哈桑sub普攻即死佢

義妹係瘋狂宣示主權嘅類型

活動禮裝點打都唔出, 屌

台灣限定

海洋公園

破產關我Q事，N年冇去過
迪屎尼都末去過

比我揀我寧願去海洋公園多過迪士尼

屌佢而家做生意包賺咩 做唔掂咪執㭍左佢咯

咪係

Op 冇左盛智文就垃圾哂

執柒左佢啦

放生班動物好過

養開果d放生左就好易死

想接手養企鵝

自己都養唔掂仲想養其他

想食中華鱘

想養d雪狐 白色mofu

MOFU填色比賽

好想紅愛進入我體內

我美勞捧蛋 唔好搞啦

原來小倉唯X內田雄馬

做海鮮公園

而家唔曬卡
曬數宇就得

真.軍備競賽
美帝會同你一支支核彈曬咩？

貴妃G加活動禮打柴田打到啪啪聲

想MOFU

計返都有424

剝褲剝褲

剝褲MOFU

po頭個張有feel啲

你仲好意思講

我突然佩恩上身，要讓世界感受我既痛苦

依家真係唔方唔痛苦

繼奶光
而家連tmm見到都想作嘔

我見到雷冇都想作嘔

武藏

原來條樓梯行返轉頭有特殊對話

互相傷害

小兒科啦

我決定要有目標咁課金

我都收手等摩西同約翰

養唔養狗

等秘

好想全日攬住TAMAMO條尾

NOBA

咁樣晒卡 唔驚畀人偷帳?

我都唔再課金了

無野課, 無錢課

你做gym食女

得幾隻出樣, 點會咁易比人偷

偷左仲好
脫苦海

又唔係咁講

不嬲唔課先出
引傻仔課
一課就唔撚中

Zmc係時展示真正既tmm係點

會展......

再POST D唔靚嘅TAMAMO圖我就

成日都話果條友係我 我高又高過佢 大份又大份過佢

冇圖你話咩都得架啦

課到中就OK了

呢到有D人見過我啦

好mk

咪會展見過你

成日屈鳩我

實有巴打多過我，你搵佢啦

曬卡可恥

MAO

やばいですね☆

很像佩可

有少少似我女朋友

唔想知

超全力全開 Princess strike

現充

雞

現在的M.A.O醬也不用刻意show身材都很有料了
演活了死肥閪ナルメヤ

係美好嘅純愛故事

跟住之後俾開頭個阿叔報警威脅條女同佢做愛 最後離唔開阿叔嘅大賓周

好純

你班ntr撚癲少陣啦

你永遠不會是男主角

每一段ntr之前都有過一段純愛 睇ntr嘅人只係比睇純愛嘅人行得更前

好噁心
美化呢種不道德行為

我現實版梅撚

沒有不道德 只係條女鍾意左第二條賓周

有冇啲係ntr鐘意睇ntr嘅漫畫

ntr只係一次同下一次既純愛

將男人=撚呢種concept發揚光大真係多得你班ntr廚唔少

講到好似無女人ntr人地咁

祝天下NTR愛好者都可以成為苦主

正評左

id:17942921 新手好友++

這是屎

咁全世界都會變成ntr既世界

咁ntr仲存唔存在

互相ntr既世界

換妻play

我鐘意ntr人
唔鐘意比人ntr

隻東方打完主線,有咩做

如果係迦摩同信長之間揀一個課應該課邊個

咁咪正常 無人叫你代入苦主到
打個飛機都on99咁

望落似係過去依年半你乜柒都有課咁劑

歐者愈歐

升lv打hard同lunatic
聽日有新活動

早牙

CCC 13-1

終於

有冇大腿俾我抱下過高難

有活動張禮就唔難

貓貓勁到

就黎任何變到做拉打既都踢撚死老千

1000%碌地

仲差亡同雷就full set

今集冇或人救，滅死撚咗啦

未有新key係咁上下

滅都算係咁
冇新key都咁撚勁

截止至第35話，天津垓已經碎了5件衣服，如果他有1000件衣服的話，那還剩下995件

封面果4支成10年前架啵

有齊6靈使

起始係依4隻 做封面都沒話唔可以既
同埋講明有新卡 之後慢慢公布

沒光暗
光暗靈使係黑歷史
暗靈使仲要係男人

貓貓勁過一尾嘅Tamamo 好多

光靈使少左隻大既

就嚟要學社長咁整個countdown

黎緊隻新拉打應該係佢
都係成二叔著

Ark zero?

55

btw 雷係咪真係咁廢
之前一下收皮

設定上勁過滅同迅（唔計火雞型態）

我覺得dodo鳥幾型

終末後宮可以動畫化，平行天堂都可以吧

平行天堂好睇

可以期待一下dodo打到1000%又趴一次

動畫化會變咗聖光+啊啊啊啊啊啊昂好舒服啊

後宮到喉唔到肺
平行天堂可以屌閪屌成集

乜乜教團動畫化都垃圾到即DEL

動畫化古代個版就正 好睇好多

依個幾月無課中左四隻

2pack 寶2

我次次最後一日/最後一個鐘抽都好易中

個個都咁歐

我覺得係相對，自己非咪覺得人地歐

抽卡只信本多終勝

無本

我信失敗卿

電話唔識開台，無得召喚失敗

金口一開，唔駛開台都會中

same

都唔係嘅，比起上年已經少課左

茅原謝罪了

舊世代就算啦
我想睇宜家當紅個批

牙介終於出手

你抽咁多都無歪1001

想睇邊個

というわけでTVアニメ『トニカクカワイイ』のキャスト＆スタッフが発表されました。
司は鬼頭明里さん、ナサは榎木淳弥さんとなりました。
以前もお話ししましたが、この人しかいないと思って選ばせていただいたお二人なので、放送が楽しみですね！ #トニカクカワイイ

佐倉，愛衣，水瀨，東山，種田，真禮

其實我覺得聲優界重淫亂過娛樂圈 感覺上好多靚女
但又唔似其他巨星咁多狗仔隊跟 易d偷情
不過唔關我事 反正我唔係個d狂熱fans

撳漏左拿破崙
1001同拉二未中過

仲係到諗拿破崙都無

今年泳裝 SABER LILY OR 乳下 OR XA 殺生院 紫式部 仲會有邊個

男人

男人最多咪0e

殺生院紫式部不得了

印象每年泳裝都會有上一年泳禮裝既角色實裝（好似係

之前咁多年都係4星裝上嘅囡囡中標

紫式部/尻槍

阿虎

我屋企都有恐龍

艾蓮娜 白貞 data lost
LA 4星裝係紫式部

前年4星禮係泳武藏 上年5星

希望送艾蕾

諗太多

植物人喔

今年送男人

其他5星限唔夠吸引

又唔結婚啦

個B出世，喊聲叫醒姐姐
最後，坐著輪椅既姐姐望著兩人既婚禮

一拳一隻

15年後先醒返

零確診日數Reset

家有女友想只有我不存在街道咁玩？

牙熊

泳裝牙塞！

蘭陵王

小白臉不了

用你個隻伍寶

邊有寶5 me窮人

係喎 寶2記錯

又俾台主笑

玩到咁盡

呢到真係好多重課痴線佬

結婚了

前野智照 個套BL槍

？

嘩屌

話說前野同小松第1次合演係邊套?
ZEXAL?

This？

Yes 佢地好鬼多合作

This好後啦

而家無得估
好似之前寺島砂糖邊個知拍左八年

見twitter d人係咁講依套

ZEXAL14年完左呢套都未播啦

幾時到松岡

我都覺得係呢套

不要哭

開心啦 都31 唔好離婚就ok

小明

恆例行事

都係要笑9佢先得

唉屌
除左神之外我推另外一對又係唔知幾時結

依排公佈結婚既聲優反而同番業內d聲優結婚 少左好多一般社員

PS STUDIO

上年最爆兩pair已經係啦
但年末年始個大潮真係痴線
有時聽到神做廣播都成日變戀愛相談
真係唔想佢無左個咁好老婆

貼吧有人提番呢單野

高效率

牙祈都結婚既話 我可以安心上路

CAPCOM話會係出年4月前出幾隻大作咁話

仲有李依

松岡愛衣

呢對最理想組合
但覺得現實唔會一齊

咁神都仲有好多人揀既
但真心都係愛衣佢同最夾
隔離小林靜香又係另一對唔知幾時結婚的貨

我覺得佢地似扮

我成日覺得呢d都似係營運出黎

咪玩，點扮到十年丫

信長先係真愛

日本黎講要男女CP營業難度高好多，亦都唔會亂咁玩
你話如果只係NGNL時期營業唔係無可能
但去到而家佢地甚至個節目無對方響度都表現出關係好好就唔會係單純扮了，最少係好好朋友
當然而家問題似係神好無自信行前多步

牙木轉推未

唔會 多個人妻屬性，仲正！

小松本身女漢子格
其實有D想像唔到佢結婚

sony點會咁快放人

養左貓之後好左 煮多左野食
最緊要幸福

而家Lonely home得東山一個人好認真咁留低個個都諗住走佬

唔貪心
要美海夠了

好耐冇留意佐倉有同邊個傳？

最初係內山，近年多左講佢同界人
不過強國幾多人腦補佢同神

我想知李依會同邊個

硬係覺得佢會搵唔到對象最後相睇搞掂

我唔介意要佢

收皮啦
李依大把人排住隊啦

不會吧 佢邊有咁宅女

輪到你先得架

佢好似比較少同男聲優合作
而家差唔多Range的最大接點之一可能係信長
問題係信長係死宅
而且仲有同信長一齊出過去睇舞台劇的美海
不過信長身邊又有人腦補春佳或相坂
因為青二自產自銷太出名

我頭號伊藤美來FANS

想賣AC，有冇邊度推介

悠木碧會結婚嗎

得小明冇架咋

仲有高麗菜同井口

可惜CV唔係伊藤靜

伊藤靜不了啦 唔好消費雛菊

又黎

我有種新撚法
我再三思考

呢啲毫無深度嘅做法真係好乞人憎

google我名

代妹被撞車，妹點會容許自己幸福
但問題又黎，繼上次分手，今次拒婚
從來冇人理下身感受

臭g自己爽就算

全年齡戀愛漫畫

呢套家有女友實在太on9, 完左之後唔再睇流石景D漫畫

原著小說黎

仲要剛離婚

看似虐姊
但依家諗落似虐男豬多d
有事沒事最痛都係佢

樓本下身先係成套野最慘，係咁比2姐妹玩

刷左成粒鐘先搞掂牙熊3T鬼柴田

個BB點算 爸爸我好凍

摸下條jer仔， 對住邊個扯旗就係個個

夏生孤獨終老

井了

『機動戦士クロスボーン・ガンダム 鋼鉄の7人』より、ガンプラ「HG ディキトゥス（光のカリスト専用機）」と「HG クロスボーン・ガンダムX1 フルクロス」が登場！ プレミアムバンダイにて、2020年5月13日（水）13時より予約受付開始です。

出呢隻真係CLS

TLOU2德國偷跑

FAKE NEWS

有生之年竟然木星帝國早過贊斯卡爾帝國岀hg

屌冇位擺模型但又想入

買

得把口冇用 買左先

感覺上黑櫻好用過信長

肯出動畫未

主角都死了
出乜9

我估佢要出都可能要過左敗家仔先
比起佢佐佐木未死都可以夠膽死換人
真係整落去F91同CB，大家都更加接受到由其他人配

唔係應該調返轉
西布頓真係無計所以換人配大家都可能接受
馬夫狄近乎無理由(佐佐木現役,雖然唔知邊度話佢配唔返少年)先炎上

敗家仔之後仲有UC2

BTW要重制F91啦屌,夾硬CUT 短搞到好撚垃圾

其實咪一樣意思
之前公佈左之後都炎上過啦

只要光頭一日未死
CB唔會動畫化既機率係1000%

其實想知馬夫狄個綠毛情結要點改
CCA劇場版係綠毛臭雞突然聖人上身保護凱撒衛而死
而馬夫狄係接CCA小說 小說係臭雞想殺阿寶 所以凱撒衛一槍打死佢 做左Thot Slayer

而大部分人都沒睇過CCA小說

隻女鬼繼續係葵絲都冇咩問題既

得罪講句海盜啲劇情好鳩屎,唔大改唔係幾想佢出動畫

一個係為保護自己而死既
一個係自己錯手殺左

困擾既問題差別好大

CB一直都係得CB機設潮同好睇
劇情應該沒咩人會去理
如果唔係當年出左隻G Gen F幫CB打廣告
alpha2就可能唔會有CB

CB除左X0-X3都幾唔掂,特別啲敵機
唔好出動畫留返啲幻想比冇睇既人算

都係覺得自己害死左葵絲
一係佢改做隻女鬼變牙寶條女

全部異型機，仲慘過V gun果啲敵役

兩隻定位完全唔同, 一隻單體一隻aoe
不過魔王nobu個aoe食唔中個特攻就好撚唔掂,
而黑櫻係識自叉50np嘅單體殺, 你配禮裝都易啲,

雖然單體殺職最好用始終都係Jack仔

為拎嗰幾張金狗打個活動打咗成日
刷軍備刷到

日服抽櫻，國伏抽nobu，接受唔到太空奶

迦摩絕對泛用過Jack

迦摩性能上可以拎黎打高難、又有得剋Alterego

淨係聽魔王信長語音已經可以聽45分鐘
有愛就抽

同埋唔好以為jack有寶解好威威
寶解完傷害其實只係多一般未寶解10%

綠卡暗殺者點睇都是我木棍呆毛王強吧🚬

伽摩有自充已經贏左jack子9條街

唔知黑櫻幾時復刻

成日用佢守尾門

其實我原本以為黃金週會復刻大奧....但竟然係nobu

黑櫻真心抵抽 卡面同性能都正

大奧應該同CCC一樣，隔兩年先復刻

個陣冇打哂個迷宮，好想打番
好彩有幸抽到隻櫻

雙子profile抄書搞到fgo要公開道歉(好似係櫻井)

迦摩成日暈到對面

1000%櫻井

抵喇

快d全體玩家送石先啦

係森瀨

送石吧

尼痴屋遲下做野

睇嚟幾難

宅姫單挑世界一

寶5永遠宅係倉

仆你個街照開訂
卡一黎就落order

咩定律？
要我呢個因爲佢先入坑，但又4月先開始玩既情何以堪

咁點解你4月先開始玩

留意到想開始既時候唔一定係up期間嘛

雙子座單嘢一日未出fgom一日都未知邊個要孭鑊
森瀨繚其實淨係負責搜集資料，搜集完比啲作家寫新角
作家無理由將啲資料改都唔改就照搬落去
2.5.2雖然睇落似櫻井寫 但係根據以前先例
例如2.4雖然係水瀨寫 但負責阿周那alter嘅setting嘅人係東出
2.3 雖然係虛淵玄寫 但負責隻赤兔馬嘅人係櫻井

不過依家單嘢搞到咁大，個公告又對邊個負責含糊帶過，我諗到最後本fgom都有機會特登隱瞞邊個負責，或者話係好多人一齊寫之類

最尾40款立牌,21款掛畫

咁多

係 加加埋隻百樣ITEM
聽日開訂

SONY今次靠UE5搶晒風頭
雖然2邊之後都會用到UE5，但寫住用PS5實機個impact都真係幾大
EPIC CEO仲要出埋interview捧到PS5隻SSD上天

其實含水量好高

都要EPIC肯放隻demo出黎比人run先知個實際效果差幾遠

又比人發現多一段抄人地翻譯出黎GE內容

拳手改做劍士 又性轉 比人炎上抵啦

東出同星空都比人食書，可以先排除佢2個
淨返蘑菇 櫻井 水瀨
水瀨無參與2.5又可以排除
蘑菇落手嘅話應該會多堆古靈精怪嘅野
咁樣講到尾都係櫻井最大機會

不愧係熊仔，炎上嘅原因錯晒

好想一巴一巴車落黑貓

閃亂神樂 個合作係咪好耐架啦?

請叫我fake news 熊

其實雙子單野咩事抄人地設定比人發現左？

之前日版
而家台版

dl黎撚都廢事

絆資訊有一，兩段照抄人地啲書

手機得返母豬同gbf有玩
其他登入算

改左佢 然後送石is ok

理L得佢
總之雙子靚就得

cygame狗

珍 啊妹

公主好香

今年泳裝會唔會係小小甜心泳裝

同本書個作者聯絡，直接當個作者寫
派石？不存在的

屌佢老母之前日版課左一皮野都唔中尼祿SKIN

咁撚誇?

台版有冇叫你條女抽

係咁出玉藻同龍娘
最後整左隊玉藻同大波龍娘

作死咩
已經唔敢係佢面前玩FGO

不是吧

琴日買左隻天王柒高達,同佢講減價100咋,佢覺得好抵 (正價都係100)

咁尼痴屋典算

搵錢既野佢唔會理

4mk

砌女砌高達
人生贏家

一邊砌囡一邊砌高達，點跟

發覺呢個po好多4mk 風氣唔係咁好

你好意思講

你屋企d尼祿點算

我情願做4mk

4mk都好做既

我都想做

鐘乳石係點打
打柴田用咗三令

剋屬+特攻禮夠打有突喎

戒J DAY1

我得外星傻
要磨嘅？

再唔係用特攻角囉，上年第一次打高難柴田我真係用阿虎打，今年我就用咗貴妃G

適役

人地問緊金山果隻4分1傷石像呀

咁mk點跟

等尼哥開班教溝女

果隻好嘛煩

用嗰啲易啲？ 自己帶咩
得幾粒料可以唔打嘅

新手想問下槍狐同迦爾納邊隻比較值得練？
由於已練黑槍呆 (冇食杯)係咪應該練單體嘅槍狐？
但又聽人講迦爾納寶具打單體都好強

係啊
我用黑狗雙梅入場 見rj 就唔想晒時間打

有適役唔用係要上黎問

成個活動都係用適役就易打架喎

點解嘅其實
有加攻？
一陣試試先 唔該巴打

問你自己係咪基

個玩法就係咁

對到特攻就係嘅

槍狐留比D COSPLAYER用
抽返隻CSOR先係最好

迦爾納啦，咁型棍，又有靈衣

gay

日日都會係DAY 1

鬼滅一完又有大堆事後孔明黨出現

由鳩佢地啦, 係咪都會搵野嘈搵野講

BTW 炭香大勝利
WJ出炎柱外傳

百地(咒腕) 每次攻擊都有即死機率同即死耐性下降
試過第1下就殺咗

善彌都贏左
咁講法伊葵都應該達陣

果然青色彼岸花係朝早先會開花
BTW 睇名有AOI個音,又勝

唔談論CP
個尾啲人話埋得麻麻就話一開始已經冇睇好，靠動畫etcetc
唔搵呢啲仆街去做jump編輯真係晒撚晒

個尾如果係愈史郎同主公視點會更好
但宜家咁我都好滿意

善逸食到呀妹

時透家孖胎BB

岩柱幼稚園老師

裕史郎孤獨的大畫家

漫畫初出個陣已經追
本野本身就唔係咩神作，但一定係佳作
ufo 19集真係整得好撚好睇多左人入坑
搞到而家都唔引左唔少人為踩而踩

毒撚

你都知幾多孖登仔係逢紅必反架啦
然後又自我中心,唔跟佢心中期望又話垃圾

炭果句野真係似詛咒多

都係
所以之前漫畫po個罵戰都唔同人嘈
不過個鳩蛇好撚柒閪煩

叫隻鬼唔好死,全完無人理過佢本人之後既感受

本身火影痴線佬都算
知係黑狗直頭反感

但又冇人搶開po

更新左d咩？

十分鐘前twitter比人hack左

好彩個ac除左email address外咩個人資料都無
即改PW同開返個2 authentication

twitter個email 話個IP來由開羅

愛Mofu

朝早開花，花期幾日
無慘

無慘一生最接近青花嘅時候就係第1話
但撞唔中花期仲要夜晚

搞左半日,抖下先

知你搞左半日女啦

點解Pbandai冇x1 fc
唔想出街訂，搵你得唔得

得,但等到月尾落到單先

咁到時再提我
驚唔記得

再幫我睇下有無咩出錯

有汗出冇糧出

請你飲天草麥精

尼哥比你賺經驗

神話嘅嘢 其實有咩所謂

自己縮左

好多早坂丁圖

早坂後入圖最仁

好多小灰

早板

圖??

幾時先肯撚出黑貞seiko

《FGO》日版角色介紹未經同意引用其他書籍內文 官方釋出道歉公告並修正相關內容
（GNN 記者 Jisho 報導）

TYPE-MOON / FGO PROJECT 旗下智慧型手機 RPG《Fate/Grand Order》日前受到日本網友指出，遊戲角色（從者）的介紹文中引用了書籍《ホメーロスの諸神讚歌》（沓掛良彦 譯、筑摩書房 刊行 ちくま学芸文庫）中的部分內容，目前官方已進行該部分的修正並釋出道歉公告。

被指出介紹文引用他人著作的從者「狄奧斯庫洛伊」
官方於昨日發出題為「【ご報告とお詫び】「ディオスクロイ」のフレーバーテキストの修正につきまして」的公告，當中指出，2020 年 4 月 9 日追加的從者「狄奧斯庫洛伊（ディオスクロイ）」之背景介紹中引用了書籍《ホメーロスの諸神讚歌》的內文。

背景介紹與原文對比
官方表示，「狄奧斯庫洛伊」的背景介紹是由數名人員協力執行的工程，在工程中因疏於溝通才會導致引用事件的發生。目前該部分已於 5 月 13 日（三） 16:30 進行修正，對相關人士及玩家造成諸多不便感到十分抱歉，今後將避免類似事件發生。

另外，相關人士森瀬繚也於自己的網站上發出公告，他表示，自己受到官方委託研究「狄奧斯庫洛伊」在希臘、羅馬神話中的故事，由於當時提出的報告中留有參考文獻《ホメーロスの諸神讚歌》的部分內容，最後成為了本次引用事件發生的原因，對本次事件的相關人士及玩家造成諸多不便感到十分抱歉。

點睇都係抽中4個男人難d

台服福袋

點解變左英文
唔敢撳

好耐冇見你上水

me睇過

？？？

原來個qoo幫我下載左美版

仆街熱撚到

BU

你地估之後有無新活動定又長草

20號FR

日日都log in算...
野都未換哂

清體都好快姐

換晒d野連棋，返左去刷新料

忙到幾日淨log in

漫畫人終於更新咗鬼滅結局，愈史郎係咪算最慘果個

明顯係

成班BBQ，得返愈史郎一個人係畫珠世

FR肯出未

復刻都未完

有隻不死貓陪

好想抽嘢，但係無嘢好抽

@木 8/30 REONA

有得飛就睇了 8/30仲有伊藤美來

冇得飛

8月就想有得飛？

換哂所有野 如想刷qp 刷活動關再換哂佢多d定刷返門多d?

不如咁講啦
8月就想開live?
唔取消都偷笑了

想問吓而家如果活動淨係打一關應該打邊關

抽唔到飛, 有小松嘉賓都冇用

本能寺囉，3款活動item都有

依家niconico有得抽
再唔係買黃牛 唔對名

Thx

扮工仲辛苦過平時

辭職

打左成個月機仲有糧出
唔辭

連本15周年型月錄都出事
MELTY BLOOD果度放左MUGEN嘅畫面落去

執未

應該最遲20號開到FR了

下 個標準居然係有得打機

想快啲到水著

屌你牙
Audit狗日日返十一放六都算係咁

點解咁撚油

大陸連19年盤數都未比
點做ipo

想摸貓貓條尾

摸你自己條撚當摸左條尾

唔好咁快 冇錢又冇石

我淨係想寶5埋隻泳武藏

自己條撚唔mofu

加啲雞毛上去試試

貞莫set出貨

雞毛本身都唔mofu

想問下依家仲有無嫁王張英靈華像賣？

有錢就有

幾錢？

要睇下

15周年本書
Melty Blood個度用左MUGEN;
搞到上左trend

係咪柒架

仲要cap Key社角色

世界的破壞者Decade，就連自己的婚姻也要親自破壞

好似話佢自己都身有屎

拉打po見到

貼那個咪我黎囉

冇留意到係你

仲唔多謝帝騎哥

發呆TAMAMO

夏天咁熱，佢應該長期麻痹狀態，可以為所欲為

黎緊好多新驚玩

騎住佢狂un

ps4?

分享下

我舊驚都未打完

手機

2020年仲玩手機驚

淨係得返fgo

同黑警買?

我都覺得出奇，我竟然仲會開新坑

開始打活動

拿破崙係FGOM入面嘅野都中標
戰犯1000%櫻井

提咗我未刷

台版有70石送

Cls

有冇咩推介下

然後課左3k 都唔中CBA
直接刪game

得到教訓未

課金比支那
抵你死

垃圾台伏唔應該課落去

啱，我20抽就中cba

人生已完
琴晚有隻大甲由飛入屋 殺唔到 比佢走甩左

一家百口搬入黎

molamola

成晚訓唔到

聽到當麻把聲就諗起弱智佑樹

見一殺十

咁樣仲有90隻以上在逃

如果我有貓貓/玉藻就好 可以用法術幫我秒甲由

QAQ勁大隻 足足有5cm

唔評論樣可唔可愛 四腳蛇見人就走 甲由曉飛 重會撲向人到

飛天甴曱
上星期打死左隻

好重口味

@電姆

nobanoba

係咪呢個post嘅巴打找數...

抄襲？

最少有兩隻大蜘蛛係間房入面
整瓜佢哋唔難, 不過想捉佢哋放生

個背影身形非常相似

分分鐘燒埋間屋

CCC睇到貓貓咒術=太陽波

Extella Tamamo 寶具細粒版

咁佢上返水未

做乜出咁多事

應該比人拉左,已經唔見佢留言貼H漫了

發現左一次，啲人就開始周圍搵仲有無其他

抄襲驚FGO

屌 我都係 之後放左兩日煙 希望整得死佢

櫻井做野真係閪撚到

倒了

Respect燈神

GG都好dd
我識個阿婆 信佛 會唔殺甲由放生
我都唔知比咩反應

平時講笑 變左預言

外國GG大隻咁多好得人驚

有罪大G持
抄晒全部機戰都得

考古大戰mirkwood spiders

英國嗰啲好似好多都無毒,
濕碎嘢嚟

Studio BB 美術

係FGO畫2.4

2.5

大隻+有毛已經夠得人驚

呢個係考古巴特徵黎

本身好聽d就係惡搞/致敬 難聽就係抄

5點會唔會有風

無

有爬爬就唔驚曱甴啦 夜晚爬爬會幫你捉曬佢地黎食

唔想比人知嘅叫 抄
希望知道嘅人會發現嘅叫 致敬
啲人睇唔出反而會感到困擾嘅叫 惡搞

有四腳蛇先好 佢又唔會搞你 又幫你食下d蚊蟲

之前都有 但俾屋企d貓食到得返個頭

唔會

冇養過貓狗 d貓唔係會捉小強咩？

捉到
但佢地捉唔到啲蚊同其他細蟲

屋企班野好有性格 同甲由共存

呢啲都係睇隻貓性格
直接殺又有，玩到死為止又有，食埋都有

玩完擺喺你床頭

保釋出返黎

除左會all到成屋屎之外都無咩缺點 如果可以教佢地去廁所就好

來自貓貓的禮物 千祈唔好當住佢面掉左佢 佢會好傷心

找數真男人

聽講掉咗佢會當你唔滿意個禮物
下次會搵個大啲嘅

迦爾納 型到

強度黎講 應該練迦爾納唔好練黑槍 有愛另計

黑槍即係邊隻？

開幕前夕都有個掛

騎馬女人

派幾日蘋果

又比人掘到有？

搵到拿破崙果段野嘅真正原文邊度黎

推之子 第3話出左
果然係病人女仔

我聽日要掃返5,6盒返黎

想要黑貞

邊到? 想買

屋企無人 唔敢番屋企住 行街街見到d咁既野攞景

買完未砌過 不如比返幾盒你

比好rich

咁撚便？ 想屌

老屎忽先知

酒店

做乜鳩
引用本人講過嘅嘢都唔得 唔通要自己譯咩

5係尼祿5要

我上面貼左，呢段野係書度直接copy出黎
始終翻譯都有著作權，而佢又無落credit/citation 咪比人話

拿破崙係對3種人講左3段野
呢度係抽同樣嘅2段野，同樣嘅排列，同樣嘅用字

支那已經有人開始覆檢所有櫻井寫嘅profile同FGOM野

花生

支那人咁撚得閒

封咗ps4多咗時間

執粒定派石

話唔定送佢做設定嘅角色

佢情願派10石比你都抵過做隻角

起馬30啦

Digimon

北角

大強真係cls 全宇宙最強生物 人類絕種佢都唔會被滅絕
重要唔怕死 多數你拍佢/噴佢 有時會衝向你到

有錢人住城市花園

城市花園係北角 我住天后d舊樓
不過層樓唔要得啦 有隻大強入侵左

好想有錢

我好似有買吧

終於中nobu嗌左出黎

一場fgo手足, 我蝕底啲,
兄弟價一百蚊幫你食左層樓佢

有個客住維港頌所以都記得呢條街

每抄一個字就送一粒石 最多唔計標點

一輝就有

送禾

你憑咩

我憑本事

大限將至

想知係邊,想買

等睇支那人出征水島努twitter

1001 警告

班支那人應該又準備發癲(定期活動)

點牙 死毒L

點牙死mk

連續玩左三個post, 玩夠了,
開post依啲重任都係交返比台主算

吾系牙

你繼續睡

睡你媽

瞓多幾年先

點解依關打唔穿對面嘅

適役大狗
捱turn到對面完buff就殺到

夏生瑠衣雖然沒有結婚，但仍然繼續一起生活共同撫養孩子。
他們仍然繼續照顧著陽菜，因為即使發生了各種各樣的事情，他們仍然深深地愛著她。
瑠衣把她自己一半的滿月項鍊給了他們的女兒。
五年後，夏生正在接他的女兒ハルカ。

唔簽紙，但事實婚
讀者臨完都比流石景撚多鑊

deadline fighter

屌呢套真係唔知做咩

家有女友，不是老婆

呢套野真係on9到震

對題！

愛情漫畫 暫時仲追緊嘅應該得返輝夜姬

屌你又岩喎

ptgf都還算可以既

姐妹都食晒

囡囡入病房叫醒姐姐
姐姐:你是誰
完

應該係呀女叫醒家姐，3個攬住喊完一輪後
家姐叫返佢2個結婚，婚禮end

啍 狗也不屌

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相:

燈神介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

貼返個po頭出黎先
一陣開po果個可以直接拎黎用唔洗搵

男主前期太不濟 半棄左

宜家男主變成點

送多張5星又繼續叫葉daddy

1000